覺唔覺洋蔥緯係衰在個樣

楊宗緯唱歌個人認為比蕭敬騰好 但個樣真係